有冇人秒回下我

1

2

今次實冇錯

3

7

配合返我

仆街未走得

9

慘

證明你唔係狗

仲以為餃餃開

讓下浮雲哥

你同樓主慢慢玩啦去

唔知你地la

玩乜

19係我係我

放狗!

點知你地邊個推邊個

so sweet

唔巧唔開心啦，大把機會

開心就好

準備閃 好撚攰

其哥佬痴左線

呢度都有人放緊閃

aggaj

幾時有我唔係痴線既幻覺？

Ot

係佢唔識欣賞，佢要驗眼啦
做好自己，增值好自己內外，一定得既

慘，我去食飯先

你都係

係咩

已經增爆左

好傷眼

肥?

再增，增到個個女都追你

訓練視力

我都唔踢爆佢...

你就肥

收晒佢地做兵

我就唔驚佢ga

你地都一齊幸福肥落去

瘦過你

浮雲哥

成身都係肉

啱啊
呢個心態滿fun

撚屌哥

唔撚屌!

仲唔幫我印表？

我要瘦

唔撚屌呀

佢地自己寫resume架嘛

瘦唔到

你咪一樣

請返幾個hr幫手睇

求林其啦！

你多啲

咁你都會一路肥落去

請我

鬥肥

Hr都係兵

其哥佬幫我搵個最高汁

你過曬畀樓主未啱囉

aghkk

巧

心口多肉過你

浮浮哥

多唔過就死啦

贏左點先

一齊食牛雜未

你已經贏左

唔回喎

唔喎

煲緊粥 下次

岩啊 我瘦幾多 佢肥幾多

秒回唔到

又欺騙我

你肥仔波 大過好多女

秒你

大過好多平胸怪

冇可能

緊係

大波波啦你

我終於收工

肥仔

辛苦你了

冇計 照完鏡食唔落野

狗姐

想揸？

好想

望下我個樣就食得落

驚你推爆我

你願咗好耐啦

淨揸

怕痛

$200/h

咁餃餃要溫柔d

包起你

發達

我一向好溫柔體貼

$200 係佢比返我

浮雲哥交比你了

發達了

錫返

更加食唔落

有錢了

抵你冇牛雜食

sorly

幾時請食飯

抵你冇人陪

有女就請

終於收工

好衰架 咁直接

你班友咁早收工

同我食牛雜就有人陪

係你太遲收

咁有排唔洗食

扮工啊要

屌 我未收

你返晏咪收晏

補唔返

我都想晏 日日7點幾起身

收工要請自己食好野

牛雜要凌晨食

要點先補到

今日無胃口 聽日出糧

慘慘

呢句真

我都冇乜

爽啦 出糧了

返去溫書算 好撚灰

當減肥

一齊灰機

有幾爽 咪又係要用份糧

做咩要溫書

唔知
唉

你減先

起碼有錢用

進修下 再唔搵野學下就好輸蝕

陪你食野

狗狗做咩唔開心啊

我有減緊 你呢？

冇心機

我都唔知

咁我應該都要學下

因為晏就唔開心？

找哂卡數啦 白做啊屌

增緊

呢到傾計 趕走哂班八婆

一啦 二係我好似做咩都做唔到咁

多謝你

其實要堅持好難 我都係逼自己

look咁多野

請你食漢堡包 唔好唔開心

減肥啦你要

找萬7蚊啊屌 仆街

時肥時瘦

咁癲

冇曬錢了

買iphone xmax 洗左一萬一啦

等你接濟我食飯

再肥啲衫唔岩著

我都好窮

要去m記食二手飯啦

你點話點好啦

我寧願唔食了

到時就唔著

想睇

我食你二手飯 留番幾舊肉比我好嗎

又想睇大隻靚仔

我夜晚唔食野

認真呢

好想
之後揸佢波

成日都唔食

咁好傷胃

由佢

彈彈波

唔彈架

食少少啦

仲食 肥死

咁軟林林

睇心情啦

好過唔食野

岩啊 你都唔好食

仆街了 我冇帶鎖匙

硬架

日日唔食其實冇問題 最唔健康係有時食 有時唔食

屋企人呢

邊到硬

絕食了

拳頭硬了

你講緊我？

你邊係

你會死架

No one at home

幫你放鬆下

咁我係咩

Gg lu

死左仲好

點幫

肥

冇女wo 你捨得咩

用隻手幫下你

又恰我

唔死都冇

食少少啦頂你

打撚死我

aggga？

快啲去識

我岩岩食左餅

識到都冇用

抵你冇女

溝唔到

唔敢

收工未

266

Moarmoarmoar

象小朋友

你好啊

收了

象bb

唔好

餃 點解咁耐無係谷岀聲既

點解啊？

我懶

因為 冇女朋友

唔好懶啦

除左呢個 係咪無第2個原因

想念我了？

99%係

冇漢堡食

有女朋友就自動冇晒負能量架啦

咩谷

當然啦

自私谷

單身有單身好啊

約咪有

冇

好耐之前的谷

約你同狗姐

自由好多wo巴打

錫曬你

多女女

你做搞手

唔好搵個成日管住你既咪得

等左你好耐了

我出現了

次次話約你地都玩野

唔係架

你當狗姐 同 象b 唔係女？

係架 我就係咁既人

約唔到

加油

睇黎你未試過

未試過咩

慘慘 又食自己

冇自由既感覺

日日都係

點先為之管

試過啦 所以咪分左手

你冇機會試

咁你今晚食咩

咁你有咩好怨

唔食了

我唔係問你

好難講你明

錫曬你！

唔係個個都咁既

梳囉

晏啲又肚餓

浮雲哥飛人

唔會了

冇女

你都無約！

畀你飛左咪無

約啦 就聽晚

又要拍拖又要自由 好矛盾

係都要約我唔得既日子架喎
想同狗狗單獨咪say囉

安定你

點都會少左啲 我接受到

後晚

Sorr 想講安慰

浮雲哥 今個星期好chur

多謝象小朋友

乖～

咁你揀邊日

因為佢想見到你

二？
如果狗狗得

佢想見狗狗

等佢上水就問佢先

兩個都想

狗狗應該仲難約

但係我返到呢邊可能成8點幾
驚太晏 一係四都得

間野收幾點

唔知啊 純粹驚狗狗返工攰

就你地啦 我冇咩所謂

等狗狗上水

輕輕一推的我來了

無哂人

點會

返工未

返來

未

老闆去咗邊度玩？

而家先上水

隻腳傷左跑唔到步

食完放題，好飽

要醫返好先，小心手尾長

有咩高質放題推薦

Yes

無出街 睇Netflix 咋

無留言姐

同女食？

廢話，家陣食完潛水你都知咩事啦

仲以為你忙緊

小見wo

小心著左人地對西瓜

...點解我get唔到

屌，唔係，同兄弟食

今日好攰呀

頭先電話無電吖

Google 著左我對西瓜呀

早d瞓啦柒頭

我都想同女食

我得親生兄弟 朋友間既兄弟都少

而家打蜘蛛俠嗰DLC先

想睇埋套日劇先

朋友嘅話有幾個嘅

好玩？我都無買 等red dead redemption

而家玩緊，頭先開始

我係成隻game都無買

唔係咁開心啊

聽日keep住嗌累

無限輪迴 幾時先到星期五

無曬人了

毒撚單推

在

狗姐下星期二四食漢堡

成個post一齊去？

我係金中連登仔

399

400

咁我就可以見到你

間舖夠唔夠大

咁快冇晒人

here

浮雲巴

維尼哥

又mon post

岩岩沖好涼

準備瞓

聽日接你收工

見到我唔洗激動到喊既
開電視咪見到我囉
去左港豬澳主持開幕

想踢你落海

咁惡會嚇走哂啲女

夠惡先保護到啲女

十卜

都無人去

你今日巴閉啦，睇珠西

我去啊

有我 有象姐

等我陪著你走

好型

咁sweet

你就想

但係啲女都會驚架嘛

有無人諗過我既意願 見唔見我今日西住面睇珠西

我係咁惡架啦 打撚死你

我有十大武器之首

我用鍵盤就夠

踢佢落海啊嘛

鍵盤拍兩野就爛 摺凳襟用啲

逐粒制掹出黎掟你

有咁多傳媒點都要交下戲既
呢啲粗重野留番比強力部門

打棒球咁拍番過去比你

輕輕一推

唔推囉

仲唔訓做乜

漢堡呀

可以

好味

其哥

真樓主

你勁啲

狗狗加油！ 叻叻！
等埋你 忙完一齊去relax下

狗狗做PR?

做到個腦已經好實

早晨

Morning

屌佢地
屌到覆為止

早啊腦細

早啊失戀巴

有冇遲到啊

應該會 但我等緊嘢食

唔駛 呀 晨早流流

仲食 食咩

幾時交份嘢

早

好慘啊 全部freerider?

好似拉牛上樹咁 見到都辛苦

要strong carry

加油啊 苦盡甘來既時候你就覺得值得

秒？

早吖，又夠鐘上堂

秒

浮雲狗秒唔到

咁咪好

可能仲未訓醒

快ddddddd一次過傾完佢 之後分工 唔好煩

廢青生活真開心

每一日最大concern係幾時有女朋友

日日係屋企點會有女朋友啊

所以可能係lihkg搵緊

搵中你

矛牙

浮狗食完到我食你ok？

麥當當

早呀BB

deadline fighter

咁肥仲食

me

狗狗gogogo

恭喜曬

其哥佬

樓主

唔畀佢食 直接你食人okay?

咁肥 食唔落

咁介紹成功？

驚佢放米奇咬我

食飯比人cut鐘

爆發潛能呀小朋友

cut佢客

你get錯啦

尷尬

堡主要食邊個

咁正

已經冇客

幫佢趕客

好勁

關你撚事

我食你

唔會呀

df係一個挑戰嚟

唔會死

堡主好型

第一日識我？

佢都係覺得你好先介紹個仔畀你識啫

好似萬二蚊咁？

小妹新黎報到

直接收做契女

你掛，我點知啫

係唔係要櫈鄧櫈登啦？

你咁樣求婚？

高招

咁樣都求到婚 會唔會有人嫁呀

唔知你啦

點知你

食沙律 開心仔

食手指 開心仔

我無咁既能力啦
毒撚一個

唔覺

唔覺咩？
毒撚唔夠 更加毒？

唔覺你毒啊偽毒

[url]一張圖看穿男童人緣差 邀32同學沒人幫他慶生 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我既寫照

你自貼先信

貼完 呢度啲人走晒

保證唔會

手指餅好食！！！！！

唔係餅

重要留低黎恥笑我

無野好睇 睇龍心好過

講咁耐圖都無張

唔會咁樣自爆啦

但好食

講樣 唔係講佢行為

tg is ok

手指好食

不了

有咩分別
毒撚無野好睇啦 hey0 me

咁事實佢型過我嘛

你型d

邊敢希靈你

大哥 唔好玩小弟啦
蜘蛛俠大哥見一次都有食唔食啦 明顯佢正過我啦

希靈魚黎架
Btw有無試過用希靈魚做菜式？ 因為我覺得佢好難整得好食

都不了

你食?

你兩個都型

又真係無

食

okok come on

不過太細條 同埋鬼佬唔太嗜呢啲魚

點啊毒撚

識食之人

又食女了

唔係，認真的

我認真就輸了

攞咗ig,但唔知有咩傾

教我

貼上嚟畀大家睇下

教咩

傻啦

咁好難討論落去

lm學嘢

路睇下 點教你有咩傾

*唔

唔會自爆

攞ig

外國都賣到好勁，好想食

我同佢得一堂會一齊上
跟住嗰日一齊食lunch
我問攞snapchat，但佢無玩
所以交換咗Ig

咁驚死點幫你

廢事啦，無野好睇

咁少見都約到lunch

唔好睇你又想追人？

豬豬俠係呢度嘅食女之鬼

分一個黎都好

咁坐後面，上堂有一兩句
之後，你知架啦，好興問放飯食咩
之後順口問埋一齊食，就一齊食了

咁我見真人架嗎

講到咁容易

邊到多

其實都唔難

好似上次咁食食下

收唔收徒弟

你有吳夏榮，洗乜

上次係意外

邊到可以教人

點解我人生咁安全 咩意外都未遇過

邊有咁多意外

牛唔飲水啊

你一定係大隻靚仔

有名你叫，蜘蛛俠

電影都有3個版本

唔大隻唔靚仔

唔大隻 唔靚仔都食琴女

漫畫唔只了

最初sony拍嗰個咪我

*到

係內涵

出街大肥肥毒都拖住靚女

識轉彎

我都係大肥肥毒黎架

咁多套個套最深入民心

腦筋急轉彎

我大肥肥毒拖住吹氣公仔

唔怪得第一次見就已經食到

mary

你都可以架

最毒

佢意思係，你跟佢學
遲早到你拖住靚女出門口

關咩係

太睇得起我

venom版不知幾撚型

我都想

仲唔快d lm學嘢

lm學野

唔識，我識就唔會係到問

淨係拜師都去左幾頁

曲線曬命，睇穿你了

過多幾頁就著埋對西瓜

留名睇過幾星期又同人去食好西

點知同人去食好西，食埋人地西了

我最叻都係食多汁西

西多咋

蜘蛛俠著左我地對西瓜

我最多都係飲西
西瓜汁咋

無西瓜畀佢著，都安心d

還女於民

真係，太睇少豬豬俠了

我既目標就係成為蜘蛛俠

有都燒左佢啦

改名做與蜘蛛俠同行？

咁咪畀佢搶晒風頭

裝定cctv先，等陣佢跳窗走佬都有證據

唔知你地了

殺

又唔洗咁架喎大家

想學嘢睇下故仔啫

邊到有故

成晚流流長呀 大佬

瞓覺囉

咁成晚無野傾？

真係無乜野傾

幾時再食

佢有約我，但我唔得閒

介紹黎

食完都無故？唔好玩我啦

真係無

無啦

回正題先吖

正題係？

點樣食食下好西，食埋人地啊？你食人定人食你啊，中間發生咁多嘢，點會無

唯有等開估

女吖

我係咪好衰

屌，唔好講呢啲
講返正題，點樣同嗰女仔keep talk

講副題好似開心啲

無野好講

打電話問功課

you get the point

唔會啦

就咁傾囉，傾計都要教？

隔離班，無攞電話，得ig

無話題，snaochat都話可以9影搵話題

有故仔聽

play boy

對唔住返工狗

我都忍唔住收一收咗把口，你地忍唔住

你有你道理

真係無下次

真心後悔咩？

我唔岩 Sor

無錯，我好鍾意聽故仔

唔緊要啦，佢唔介意既

你食開咁多女，仲要問我地呢d毒撚？？

agjapa

無吖，真係無

真心無下次

你唔係約到人食晏咩

唔洗同我講，唔關我事
定係關其他人事，同緊某d人講？

我發覺自己好衰

衰得黎又好過癮

為大家查出真相

咁又無嘅，有下次就唔會條女約我，我都唔出啦

個個做9我，好辛苦

我代你受罪

剩係呢條女無下次

唔好撚佢啦 再撚就冇故仔聽

幫你打柒其哥佬

好好好

真野唔好講出黎阿嘛

其實個個人思想行為都唔同
你有自己既想法 我有我既想法 無話邊個啱定錯 只係你搵到啱既對象 佢又想咁樣既關係咪得

對唔住
大人請你返去繼續看珠西

加油！

睇珠西 一秒都嫌多

老闆加10分

你尋日點止一秒，你睇得咁開心

而家interview

西住面都叫開心咩
尋日已經睇哂呢世所有睇珠西既quota

我覺得應該會請

豬豬俠去in咩

American eagle

Pt?

幾錢一個鐘

yes ar, 要返學吖嗎

唔知呢層，應該50一個鐘

頭先無問？

你落堂去番定無堂個日先番？
我以前都試過落堂去番part-time實在頂唔順

落堂去返，我中學開始已經係咁
無辦法啦，要生活

佢問我人工想幾多，但無理由獅子開大口
所以講咗唔可以低過50

正常唔係標左價既咩？

咁應該得50

小弟個時都係放學去炒散
第二朝成日都唔知醒

係啦，打工仔悲哀

無標明

我有無返工都好，成日都遲到 但我係知醒
只係拖到好燜先出門

我唔知而家出面咩價位

餐廳大部分50-55
sales我唔知
但U記就65

記住 到時出黎返全職 有啲工種遲到好那大獲

我個時返酒店炒散 講緊十年前都48蚊

返工我又無試過遲到，仲成日早到，但我會行到就夠鐘先返工

而家人工得好少

我都係 唔好蝕畀佢

個時返酒店 我早返去換衫食飯
之後準時企喺餐廳做野

咁而家返緊咩

而家遲到 自己死囉

我個陣係番老麥 6點係堆填區落堂番入大西北番8點
成日要逼人遲收工 番到屋企12點幾先食飯沖涼
非人生活

聽日放學去海洋公園

同邊條女去

同班同學。仔！

呢嗰真，但我唔係老麥

一個女都冇？

個時酒店炒散返1900-2300 放學行陣 搭船去返工
收工睇我返自己定係阿婆屋企 最快都係0000先返到去
最慘放左工重要去買宵夜 食完又上下網 2-3點先瞓 第二朝有時返8有時返9

有兩個囉，但仔多

好啦 今次放過你

仲要個陣得廿幾蚊一個鐘 番完一個鐘都淨係買得起個特價餐咋屌

係囉搞搞下兩三點先訓 第二朝9點堂
大西北去堆填區 7點要出門口
有啲堂遲到鎖門唔比入

廿幾蚊個鐘都應該好多年前
以前都有同學做

我又無鎖門唔俾入個啲wo
不過一入到去 就伏低瞓 要抄notes就叫啲同學拍醒我抄

起碼6年前應該
之後捱到收到學生資助筆錢就唔撈啦

係有一兩科特別嚴夠鐘會鎖門
其他科遲到無乜野既 係入去個陣柒啲
上啲廢科堂真係一入去就訓 訓到落堂咁濟

我一路做到畢業 就轉左做長工

好chur頂唔順
寧願慳啲洗 反正毒撚無朋友
咁巴打而家仲做緊酒店？

基本上個個讀酒店都係咁樣 因為人工相對係較高
不過返酒店要返3個星期 停一個星期賽

嗨
I’m back

點解番3個星期要停賽

狗仔

皇上萬歲萬歲萬萬歲

狗妹

好肚餓

因為鐘數太多會變左做長工時間

咁乖請你去大灣區食鯇魚魚生

收工

蜘蛛俠又有Mj又有黑貓幾正

就爆post

都冇人

Me again

留守左好耐

咁岩路過見到
真毒無野做 又懶得開機打

打緊機

機都唔想打 好攰

有

有你嘛

我走囉...

唔好走啊

放工真係連機都唔想打
應該得買左新game個排可以堅持放工打機
平時坐係到㩒電話已經係極限

我開完部腦就上床㩒電話

呢幾日有排做

忙，忘記一切

我腦都無開
屋企用notebook
平時收埋係袋 無咩都唔開出黎
一坐落床㩒電話就會一直㩒到夜晚沖涼訓教 唔想郁

唉11點

我慣左一定開腦

以前有desktop個陣我都係咁
其實好多時都係開左無野做

1001未

等緊你

努力中 求助攻

唉屌 我要開到post!!!!!

我要做樓豬

今晚係咪未到1001都唔訓住

仲忙緊？

做咩

電腦無熄過

快啦

ok，攻佢老木

開定囉

但我想瞓了

開定冇意思 好似係

你要做樓豬阿嘛 訓左就做唔到樓豬

早抖

你推快啲咪得
唔係咁後生咁快推唔郁呀？

衝阿

係床啦

一星期熄一日

準備定

番工番到虧哂啦 無力

再下個post囉

識玩

係既小熊維尼

jage

又是你

下個下個 下個大概可以

macbook表示：唔知幾耐無熄過了

睇下醫生好

對唔字啊嬲姐

仲差幾十個

Macbook唔熄好易壞

巴打有無介紹

bb

易啦，講豬豬俠都講咗幾年啦

壞電？

無

豬豬俠個故唔係講完啦咩

邊有咁易啊

想唱歌 有冇人聽

求繼續

做咩啊

有有有

有隻雀仔跌落水跌落水跌落水
有隻雀仔跌落水 被水沖去

她的專一你摘掉所有金箔便能夠復現

佢唔上水邊有人講

嘩，好動聽

假到...

呢個咪傳說中既有聲post

豬豬俠去左打豬豬俠啦

知咩歌？

唔是同你講

本身養佢架我

bb你個post呢

俾人搶了

大家咁話

唔知啦

豬豬俠真係勁

返工囉 日日ot

我都想俾人養

下...

養埋我

唔記得咩名 淨係聽人唱過

辛苦曬！早點休息啦

無人知道雙子座

沖涼先

但你去咗養人地

有冇人助養窮撚

真係好聽，唔係講笑

gogogogogoooo

味玩